《死亡無限LOOP》導演執導恐怖喜劇新片《Freaky》預告 殺人狂與女死者掉換身體

想睇

死亡無限LOOP第二集有啲失望

好似幾正

正wo

依套正呀喂

有d 創意

正呀

屌，不得了

正喎

交換靈魂咁老土都仲有人拍

其實第二集唔差, 甚至有驚喜.
只不過對好多人來講係以恐怖笑片心態入去睇.
點知套片係科幻劇情片.(同預期落差太大)
仲想導演會好快上死亡無限loop第三集.

交換身體大橋主要用在咸片(日本AV多)

其次愛情喜劇.
但是好似呢套咁玩法好似未睇過=>
披著兔仔皮的狼, 同披著狼皮的兔仔(恐怖喜劇)

概念創新有趣!!